見連登仔忽然將戴耀廷捧左上神台，我笑撚左出黎，乜唔係戴妖咩？

戴妖好波
做實事唔搞政治

我一向都覺得佢ok架，係班連仔成日恥笑佢，同埋班奶共狗批鬥佢姐。

五毛未來撚啊廢扮泛民打手
實質同其他五毛一唱一和

睇撚見d傻鳩一時一樣真係笑撚左，班傻鳩都無獨立思想，人講乜佢又跟，

戴妖同Gphone哩幾年生性左姐

佢地都係咁，本土中堅份子，無變過，係有班五毛煽動連登仔姐，

連登仔仲易撚過廢中

廢中堅持好多，連登仔見人屌佢又屌，見人話好佢又話好，跟大隊無思想。

人云亦云無獨立思考

有勇無謀乜都諗攬炒

日日期待世界大亂以為有大洗牌自己會上到位

覺得冷血無人性先係真性情

當今青年寫照

咁都有d係五毛係度搵食之見唔係奶共的就屌，攪下分化咁啦。

最慘係有心搞分化就無人睇到

講野中立少少就比人label🙄🙄

屌奶共重要畀班五毛關愛鳩座班人攪，而呢班五毛又有傻鳩信先好笑。

請尊重戴耀廷先生

你同果班成日笑佢係戴妖貼圖撚講啦。

搞成今日咁個結果已經預撚咗
集會都冇用
佔中都唔驚你 有幾個坐埋洗頭艇
預咗會係咁架啦

樓豬明明犯民打手
而家撐你 又要串人

唔好再扮未來人 好核突

咁要多得班五毛狗囉，不斷分化港人攪到依家邊個吹雞都無人出黎。

你班五毛team最初就屈我係泛民打手，最近就屈我係五毛，乜你隊長關愛鳩無同你講咩？
too bad.
btw, 係呀，我擺撚到明串鳩你班扮港毒的五毛狗呀，call 齊你班隊友黎洗我版囉。

重有你班關愛鳩五毛team及其分身咪撚再扮鬼扮馬啦，好撚核突呀。